(深夜圍爐取暖) 夜媽媽想講下野就入黎放低心事

係到傾又得
TG又得

自推到1點

齊來R水吹

早抖啦
比心機捱埋半個學期

加油 襯仲有得讀好好珍惜school life

我同人講咋
我做緊野架啦

唉 明明聽日6點幾起身返工 但唔想訓

唔知巴打有無試過有一段畫面不斷係個腦到loop 一合埋眼就係 好辛苦

有 , 知道個ex同其他人約炮個時

屌 咁相比下我果個就濕碎好多 anyway

不過要先問一句，巴打你同唔同意酒吧夜場係無真愛or真感情？

俾人屈呢樣應該谷鳩氣到仆街

唔同意
咩地方都好 一切都係睇雙方對拍拖既態度

只係落得去玩既都唔荒會純 pr 定得去邊啦
你話追到手之後戒左落去玩就話姐

只係落得去玩既都唔慌會純 or 定得去邊啦
你話追到手之後戒左落去玩就話姐

Tg 你啦巴打

佢話放唔低ex 之後比佢friend zone咗

friend乜得zone呀 你邊到面對到佢呀

friend乜鬼zone呀 你邊到面對到佢呀

鍾意既人approach緊其他人

去搶

點解可以咁靚

表明態度未

Ex已經有新女友 見到張相個下冇特別感覺 冇好嬲冇好憎佢 其實係咪已經代表我放低左 分手後8個月以來 中途有無數次好想搵佢 好彩一直以來忍住左 淨係想留番啲尊嚴比自己 不過衣一刻先明白我既8個月 你可能用1日就忘記得一乾二淨 最後想同你講一句：希望你好。
亦都想多謝同講哩番說話比自己聽 頭幾個月過得有幾辛苦只有自己知 番工讀書學野去增值自己 去令時間快啲過 你做得夠好了。希望接下來你都唔好放棄自己 終會有個人出現愛你 只是時候還未到 愛笑的女孩運氣都不會太差。

冇乜感覺已經好好 每次傷痛都係成長 你已經好叻架啦 加油

現生活已經夠苦悶，想寄情下網上世界，但連網友都少 好掛住十幾年前真係玩msn chatroom大家傾計日子，呢架變成嘈交同招sp...好悶

時代變左係咁架啦 你十幾年前覺得chatrm好玩 等如而家十幾歲既人覺得招sp好玩一樣

歡迎大家入tg gp圍爐取暖

出到黎做野發覺識唔到女好慘

雖然咁講好5P 但連登幫到你

連登都幫我唔到

btw 唔只你一個咁諗啦 我相信呢到好多人都係

人生已經如此的艱難

最慘係之前有女追我
又覺得冇feel
同佢講不如做返朋友
到而家冇女埋又係度叫春
人就係咁犯賤

大家咁話 但總有開心既事既

笑左sor
你同佢講不如做朋友即係你本身都唔係好鍾意佢姐

可以咁講
其實都係想搵一個大家都鐘意對方既人
點解好似咁難

要求好高?
圈子細有好大影響

其實都唔係既
但有陣時冇feel就真係冇feel
唔想為拍拖而拍拖
圈至於子就真係唔知點擴闊

寧缺勿濫
女係唔會自己走埋黎 圈子既野就事在人為既姐 返多份多女返既pt囉

🤙

一到夜晚就好悶

我都係 習慣同其他人傾計就好啲

唔知有無人得閒聽下我廢up幾句
我諗我呢個問題係我咁上下年紀都遇上
就係人生既意義 返工既意義
之前返左年半工 係間公司過住朝9晚6既日子
生活好似比公司困住左8個鐘然後等釋放
我唔覺得自己過得有意義過
如果你話 返工就係咁 面對現實喇
咁我寧願搵一份知道自己為咩而番既工作
但係 要搵乜野工先比到呢種感覺
我又有一種歸於虛無既感覺
突然覺得自己好無力
有無人明白

我諗係香港返工既意義就淨係得1個 就係搵更多錢
有冇意義就睇你有冇目標姐
例如 想升職 想創業 想搵更多錢跑緊多數 如果有呢啲目標咁咪可以tune到自己心態 當每日都學緊野
好工難求 諗唔到自己想點 不如試下轉工or轉行 假設冇心做落去 加油巴打

我自己都係咁 冇話邊份工係鍾意 只求返得舒服啲 人工唔差就得 我會將動力來源/意義放係我放工後做既事身上

實有呢啲西人既 俾少少錢以為自己大爺 係香港地做藝術野係一文不值 係好慘 跟本將心比己就會知30蚊根本係要求鳩人先搵到人做 人地幫你到真係喊三聲啦 仲厭三厭四
放棄啦 下次唔好咁順灘幫人

多謝聽我廢up
巴打呢個諗法好特別
可能我太強求想要一份工知道自己做緊咩野
比較追求自我價值多
每次tune完自己心態就會總會有其他人同事情黎再沖擊自己個心態
講到底其實都係自己個心未夠定 唔知自己想要咩
呢種情況其實困擾左自己好耐
無論係心理上 定 生理上都好
好難得你會搵到動力來源同意義 亦都唔介意放工再投放時間落去做
我自己就真係未有呢個目標出黎
加油啊巴打！欣賞你

屌你老母 個個都有女 組團去玩 唔叫我

HI

會唔會就算係冇女 組團去玩都唔叫你?
純粹問下

好煩 成日失眠 身邊冇真心嘅人可以傾訴

係

同陌生人傾都得姐 例如我

冇機會了

對

近排有咩煩惱 不如係到呻下 or tg me

應你

多謝你

love u

唉

唔好唉啦

好Sad 好緊張 等緊offer

早啲休息 根本IN完就要當無事發生過